[超合作運動] 支持香港警察嘅西環加記 遭檢控阻塞走火通道

1823 app是最好的，做個守法市民

事源：

警賊於8月4日西環清場

西環加記多謝警賊，並送上冰水

後來，熱心市民懷疑加記有消防安全問題

並向1823投訴，最後成功檢控

Well done

消防嚟